// 1. Що таке цикл в програмуванні?
Цикли - це шматки коду, котрі роблять можливим виконнання программою одної дій багаторазово

// 2. Які види циклів є в JavaScript і які їх ключові слова?
В JS є наступні види циклів:

1) while - перевіряє умови перед операцією
2) do ... while - перевіряє умови після операції
3) for - перевіряє умови перед операцією і дає можливість задати додаткові умови


// 3. Чим відрізняється цикл do while від while?

do while -- спочатку виконає операцію, а потім перевіряє умову, і буде виконувати операцію до тих пір, поки умова не буде
true

while -- спочатку перевіряє умову, і виконує операцію поки умова є true